★[圖］有冇人坐過呢款 勝利二型？

紅色較少有！

未出世

全紅出現時間好短

有

d細路變曬老坑

學生妹

你老母黎嫁啦

me
大約80至81年

好想知班學生妹依家咩樣

變咗輕熟女

屯門新墟 vcity果邊

某方面好有經驗

左手面堆草咪係依家vcity
一田超市果個位囉
原來果時仲未做球場

點解出旺角都咁多小學生上車

lm

英文仲係寫亞皆老

認唔出

係咪車頭有副棺材咁大舊野係司機位隔離果款？

計錯數
呢D學生妹我估都有10歲
如果好似上面話係1980年
即係2016-1980+10=46歲
係中婦